別問我是誰 請與我相戀

我的真心沒人能夠體會